呢排應該搞個多謝警察日

香港人應該多謝警察加速通過香港人權法
多謝香港警察 你地可以繼續返深圳食海底撈飲啤酒

多謝晒